[少圖]深水埗區議員好正

好難先捕捉到，影完一張就轉左鏡頭

尖到插死人

何紫慧咁既樣 你屌埋我果份

好想比佢瘋狂插

我屌

民建聯食撚屎 全家係公廁

我屌曬佢

成個MK妹咁

絕曬種咁濟，依家好多想食都冇得食

Mk妹都冇人想死

MK妹先正

個頭想做偽abc

撚係 周街都係

都估到有人開post

原來民建聯 點解

原來佢民建聯

當我冇講過

等我屌撚死佢

痴撚線，有圖冇伏都負皮，巴絲快d幫我正皮平反番

原來啱啱睇唔到巴打忠告
巴打深水埗友

你係咪盲 大大個工聯會logo喎

工聯會黎 2015第一次選區議會就贏撚左

梗係屌就照屌，票就唔投啦

屌禮義廉 不了